守護清真寺教徒簡浩名原來會選區議會打馮檢基！

//【本報訊】昨日九龍大遊行結束後爆發警民衝突，警方出動水炮車清場，駛至尖沙嘴清真寺門外停下，將具刺激性的藍色水柱，瘋狂射向這座香港伊斯蘭教地位最崇高的建築物，聖地內外染藍，現場未見示威者，只有多名伊斯蘭教徒、守護清真寺人士和記者。教徒兼社福界特首選委簡浩名（Philip Khan）、印度協會前主席Mohan Chugani及立法會議員譚文豪等多人中招不適，狂轟警方做法不當，完全不尊重伊斯蘭教。警方高層知悉闖下大禍，晚上派員到清真寺做「清潔騷」補鑊。//

//另外，立法會前議員馮檢基早前報名出戰油尖旺區尖沙嘴西選區，該區出現「五人混戰」，其餘4名參選人為梁幸輝、民建聯潘景和、報稱獨立民主派陳嘉朗，以及簡浩名。//

//60 簡浩名 社福同行 民主300+ 3,517 alt=✓

社福同行是香港的一個由9名社工和組織者以及9名服務使用者組成的選舉聯盟[2]，為民主300+的成員之一，於2016年成立。

團隊政綱
爭取雙普選
廢除功能組別
反對人大831決定
不支持梁振英連任
推動基層民主
打破貧富懸殊
改革整筆過撥款
支持全民退休保障
重啟社會福利規劃
//

簡浩名原來2012年曾經考慮過出選立法會，可惜因為護照問題唔能夠參選

會唔會藍變黃？

Philip Khan唔係Mohan Chugani

（顏色水）藍變黃（絲）？

玩得特首選委社福界應該都係黃啦

Thank you

connect 南亞朋友

尖沙嘴西一定唔會投馮檢基

但民主動力係咪推陳嘉朗？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

可以先起一起簡浩名底，
如果起完確定佢係民主派，我覺得推佢好過推陳

尖西選區包重慶大廈

但其實重慶有無人住

定還是賓館多

重慶大廈依個地段應該唔會有人用黎做住宅咁曬

未必係合資格選民

尖西選區好散

舊樓又有

偽豪宅grand Austin 又有

其實民協仲算唔算係民主派，馮檢基上屆走去𠝹票，到今次革命除咗屌泛民之外影都無。

馮生黨已退啦

深水埗靠民協頂住

佢好似係雷曼苦主，當年都行得好前

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

馮檢基俾中共收買左，由上次票已經係FC & confirmed

因為政府唔俾簡浩名做中國人

要挑機

now區選情報Telegram Channel

大大力push!!!!!!!!!
個日仲見到馮檢基喺重慶大廈抽水dklm
唔好俾佢贏！

宜家終於做到？

都係無。
佢唔係盛智文奶共狗

但可以玩區會？

佢係香港人、只係攞唔到特區護照
之前公民黨有個鬼佬唔記得咩名都玩到區選

吓

踢波嗰班住夠七年都做咗香港人啦

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

司馬文

佢地係幾代香港人都拎唔到特衰護照
即使佢地想做中國人都唔得

無中藉唔俾特衰護照你呀，就好似喬寶寶咁呀

藍加藍變黃

班西班牙人都無中籍

民主黨「真兄弟」

大家記得投佢 勿投馮生

更正是撐民主自由

馮檢基唔係民協

仲有個民主派代表

推

喬寶寶係佢老婆無所以先移民，特衰揀人派的on99。寫就寫要中國血統，但有啲就有，根本歧視。

唔係
廿年前有個同學話搬去重慶住
係買果隻

你咁都講得出，我深水埗大，我老豆老母投左佢廿幾年，佢唔係民協？傻撚咗？
佢退咗黨，但佢掌管民協幾十年，我就唔知依家佢喺民協係咪完全冇影響力

支持

一句講晒，咁佢呢一刻係唔係民協呀屌你
咪撚遊花園，yes定no

首先我不是幫簡浩名宣傳甚麼，他是地道化的香港人。有參加過民主300+是社福界的選委之一，如不信可去查閱。曾經上區區選風雲2018年10月
今天有位陳嘉良話出來參選要市民眾籌？簡浩名表示過不會搞眾籌要用自己的錢來參選；他不是有錢只是不想浪費市民的錢，他另願其他將用在有需要的抗爭者或真正有需要的人。

No ,所以？咁係咪所有保蝗走出黎話係獨立就係獨立呀。咁係咪工賊會依家換撚左人佢就唔係工賊會？民協同其他民主派政黨唔同，佢幾十年黎只有一個立法會議員一個話事人。
其實我唔明你咁激動做乜，就算我懷疑民協，但我上一屆區選仍然係投佢唔投工賊會。起碼未知係咪自己人，但起碼未係敵人。
依家風氣係咪去到所有泛民主派都係神聖不可侵犯，不可懷疑？

我唔係講緊民協嘅立場，我係講緊馮檢基唔係民協，唔好混淆視聽